唔好再用中資「GOGOVAN」，最新call車「巴絲GO」apps即將發佈，招聘手足

「巴絲GO」理念

我哋係一班原本互不相識的兄弟姊妹，但因為抗爭運動而走在一起，有街頭、FA、文宣、物資等。雖然我哋有唔同的角色，但都同樣認為黃色經濟圈十分重要。

擴大黃圈目的其中一個目的就係要踢走中資企業建立真正香港人本土嘅市場，拒絕中資一步一步侵蝕香港既經濟市場，我哋唔需要倚靠中共，我哋絕對可以做到自給自足，仲有自己獨立嘅經濟圈。

運動中我哋亦認識咗好多家長司機，得到佢哋嘅幫助，我哋兩個月前開始搞咗一個call車平台，除了客貨車及的士外，仲可以幫大家在特別日子搵家長車。雖然我哋並算唔上好專業的團隊，但得到家長的資助下這個平台「巴絲GO」總算即將面世，現在已進入最後測試階段。

我地更加希望同路人可以一同壯大，互相幫助，司機、乘客、同行，有你地一齊努力，先可以更有力撐起我哋嘅經濟圈。

香港人CALL車，絕對都可以更「本土」，懇請每一位土生土長嘅香港人。一同幫助撐起我哋嘅經濟圈，長遠亦希望可以連結起18區本土嘅商戶、食肆，建立起本土嘅「黃色經濟圈」，打破親共財團壟斷市場。

當然有人會問已經有黃色call車Apps點解我哋仲要搞，原因好簡單，我地並唔需要搶生意，但市場上確實最大嗰個Apps大家都知佢背景。我哋「巴絲GO」只希望搶走對手部份生意，呢個係我哋創立嘅目標。

跟據上年數據，call車大台平均每日40000支order，平均每支過$100。
$100x40000支x30日
即係一個月司機總生意額有一億二千萬以上。若當香港人六成黃絲，二成港豬及二成腦殘，即係話呢一億二千萬當中的60%(七千二百萬)落入ggv 司機手中，而行內人亦知道這班司機大部份是藍...

只一方面，ggv 抽10%，即係每個月有七百二十萬黃絲嘅錢直接入落紅底公司嘅袋，希望大家仲記得有幾多手足因為呢間野而被捕⋯⋯

我哋一直唔主張在經濟圈中鬥黃，因為咁同前線鬥前係冇分別。我哋只可告訴大家，家長們已為我哋提供咗「巴絲GO」呢個平台，日後我哋希望呢個平台除咗可以踢走紅底公司外，仲要請更多手足。我哋雖然無大財團資助，但贊助我哋嘅家長唔打算收回任何回報，而我哋亦向佢哋承諾收益只會用作手足的薪金及最最最基本的開支(例如租新加坡server,Apps的更新等)，其餘一律只會捐到去不同大型及可靠嘅基金及公司如612、立場及蘋果。基於我哋冇任何利潤，所以我哋唔認為「巴絲GO」屬於我哋團隊任何人，呢個係所有真香港人嘅Apps，所以真係需要大家幫手同支持，仲要大家幫手喺上架之前試Apps debug 同提供意見，一齊建立我哋嘅「巴絲GO」，當然如未來有其他平台需要捐助，我哋都會開post比大家投票選擇。

理念講完，依家介紹返個Apps先：

APPS功能：

現時Apps可以call貨Van外亦可以call的士，最重要嘅只有校巴服務，call校巴費用全免，係特別日子會為手足義載，但絕對請勿濫用，希望可以幫到手足。

我哋現在亦招聘手足處理apps日常營運
無需任何經驗，任何學歷，年輕及被捕手足優先

Apps管理員
工作：日常Apps雜務，審核司機，處理後台問題等

接線生
工作：處理乘客與司機的問題，例如有乘客會問Apps怎樣使用，或apps內出現問題時提供解決辦法

有興趣請聯絡：busgo612@gmail.com

instagram:

facebook:

telegram:

推

咁call4van呢?
好似黃

撐call4van好過
感覺間野似出黎搶call4van飯碗多過gogovan

我哋唔係要喺同路人入邊爭生意，我哋嘅目的都唔係要賺咩錢，用緊call貨4van既請繼續同佢地，call唔到車先搵我哋，或者係我哋度call唔到車都請搵佢地，最重要嘅係仲 call緊gogovan同lalamove既請轉去用我哋，咁先可以夠強大踢走壟斷市場中資既企業。我哋希望嘅更加係黃色經濟圈企業百花齊放。

之前龍門搞都俾人屌到反艇，你諗定點解釋啦

註明有冇攻擊性武器???驚慌放蛇手足咪斷正囉
係都現場自己同司機拆啦

你可唔可以講下
你間野點樣可以只搶gogovan同lalamove生意，而唔會影響到call4van?

Call4van個老闆就話自己長期係收支平衡同蝕少少之間咁艱苦經營囉

咪有call4van 入面大把手足

點解你會覺得你會搶到藍絲嘅生意？黃嘅自己會去揾call4van，而藍絲同大眾偏向gogovan，點睇你都會分薄call4van喎？定係你有特別嘅扮藍技巧引藍絲幫襯?

其實你話CALL 黃的係好既,但又請問點樣解決搶到CALL 4 VAN 既客呢

想入台 有部5.5

收皮啦 衝出黎食人血饅頭

要用我一定用call4van

不如一齊做大call4van啦

del剩的士校巴同電單車都ok
始終黃的而家主要好似得tg,唔太方便
貨van call4van都未夠客又分簿

車唔夠密，call極都冇點解決

其實的確，我哋點計我哋都一定係蝕錢🙏🏻，我哋都知道call貨Van都一定唔係賺得多，所以我可以同大家講，本身用緊call4貨Van嘅，唔需要用我哋。我哋亦承諾除咗出糧比手足，盈利大部份都係捐出去，我只係希望手足唔好再用gogovan同lalamove，佢哋係市場已經佔咗九成，如果大家都可以轉用黃色企業，用黃色經濟圈嘅力量，先可以踢走佢哋。係CALL4VAN度call唔到車嘅搵我地，係我哋嗰度call唔到車嘅搵call4Van，更加希望嘅可以團結起嚟趕走中資大財團。我亦都知道要打倒gogovan同lalamove唔係咁容易，的確我依家暫時諗唔到咩方法，但我只係希望用我哋小小嘅力量，可以做到啲嘢。一個人做慢慢變兩個人做，到所有行業都一齊用呢啲方法踢走中資企業，我相信黃色經濟圈先會越嚟越壯大。

支持搶中資生意

做大call4van / 扮藍絲拎gogovan 生意仲好

想入台 有部老電

學下猶太人點做生意先

咪即係同CALL4VAN 爭客

CALL4VAN 黃色鼻祖啵

又想食人血饅頭
用政治黎搵錢

請你地都下載CALL4VAN🙏🏻我哋都唔明大家點諗，亦唔介意你哋咁話我地，但懇請你哋唔好再用gogovan同lalamove。唔希望比壟斷晒成個市場嘅gogovan繼續賺人仔，而我都知道單靠我咁講冇可能打低gogovan，我哋都只係希望可以喺黃色企業入邊多個選擇，當我哋call唔到車Apps出現咩問題，可以搵到嘅係CALL4VAN或者其他黃色平台。

唔好意思，好撚反感，一次打哂call 4 van同黃的台

咁多間貨van 飽和晒仲伸隻腳入嚟

大佬咪搞 Call4van 啦
佢老細捱撚左幾撚辛苦先到今日有幾千蚊賺
你一出又分薄個餅司機又要裝多部電話

原意係好，但係如果要踢走壟斷嘅話揀其他真係99%藍嘅行業去做會唔會好啲?

同意

或者咁講，我對其他行業冇乜認知，🙏🏻亦都只係做返自己熟悉嘅行業，我都希望每一個行業，都有唔同既黃色平台出嚟一齊撐起黃色經濟圈🙏🏻

大佬呀做生意唔係咁架嗎
正如online game 你唔可以整個平台有晒人地其他平台既 game 放晒係度，叫人黎我地到玩啦，我地個網有事個時你就番人地度啦，咁樣架嗎
市場而家需求都唔撚夠仲去爭同路人市場搞到大家都蝕條數唔岩喎大佬，唔可以打住黃色同請手足就覺得岩架嗎

多尻魚，有心搞就搞d唔係同同路人撞既生意啦

巴絲Go係call 家長車定call普通貨 van?
如果係貨van點解啲司機唔用Call4van？

用過call4van

支持 會用
我唔明上面d人做咩
咩分薄個餅
你唔好去屌四五大寬頻分薄餅
call4van人有人做 佢有佢做
黃色經濟圈依家只係容納到一間call車公司?
咁唔好話咩壯大啦 on9

好多謝你支持🙏🏻🙏🏻

Agger

🙏🏻多謝你地支持

見到個logo都抄人地call4van就反感到極點

屌你淨係回支持意見反對個啲回都唔回就淨係推 post

其實樓主同call4van合作咪得 人地係你個app call van就連接返call4van 你就收連接既手續費 咁call4van又有得賺 你又有得賺

其他call4van冇既你就自己做

咁就唔會比人話分簿can4van仲可以大家都一齊賺

經濟已經下行仲要呢行順豐同 gogovan 已經食到咁撚大個餅，仲走去打正旗號搶黃色生意，咁都唔屌得？大佬佢都講蝕住做咁點解唔用啲錢做其他野。我有諗頭都唔想講啦，開post 條友都唔理反對意見咁

佢計埋算比你睇 分幾十萬黎都唔過份呀

P 牌推

支持！

樓主有心搞係好事
最緊要真係要幫到手足
其實多一個平台冇壞 點解樓上咁多人攻擊樓主？
咩黃色鼻祖？係咪有龍門咁佢一公里內唔可以有同路人開食店？
樓主比心機，信你有心幫大家

call4van啦屌

人地go4van頂得咁辛苦先有丁咁多收入，條友一腳叉過黎話唔會搶到佢生意，笑撚死人

如果間食店唔係賣一模一樣既野食就唔係分薄競爭
但樓主係賣一模一樣既野 只要佢平過call4van 一蚊 就已經足夠整死call4van

我地真係絕對冇抄過任何logo🙏🏻

比個建議你 唔理你參考定抄啦
你係對客戶 咁多客戶話你抄 你就要改啦
唔係你同大陸抄人有咪分別

支持

target 同一班顧客、function 一模一樣點做大個餅而且「call4van」唔係好生意到接唔曬可以漏D出來，而家係直頭唔夠生意要fb嗌救命，而家又開多一壇

諗起有個中國人開舖同猶太人開舖方式嘅油站比喻
中國人個腦就係「油站1」隔離開「油站2」……直到飽和
猶太人「油站」隔離開「抹車」……「零食」，帶動成條鏈

係咪得我睇唔出個logo同call4van有邊度似.....

我明白樓主心意 但如果要營運落去 希望可以商量下點樣做到藍絲塊餅

請手足is good

加油

應該改名做藍絲GO

樓主等疫情過先推啦

講出重點，如果各行各業都只係容納到一兩間黃既講咩做大個餅，笑死人

廣告錢呀
邊個同你同路人
我話自己黃你就信?
阿..係 係連登講句手足就有大把人信

call4van都做到死死下頂左幾年 仲整個巴絲go係咩玩法

建議你將個app用黎比黃的台call 黃的仲好 依家淨係用tg都唔係辦法

又係搵車 app

廢港除咗整埋啲搵乜搵柒 app 可唔可以有少少創意？

咁你地成team人合併到CALL4Van，一齊對抗紅底咪仲好，一個人做變兩個人做，講就講到好似好遠大咁，個實情就係資源已經唔夠分，你仲要走出黎再分削啲。不如諗下搞其他嘢啦，貨Van就留返比佢啲。

的確我哋無咁多錢燒🙏🏻只可以自己落手搵司機，亦冇咁多宣傳費，只可以自己落力做

明抄都改下

即係咁
你想壯大黃圈，應該係要互補不足，唔係搶同一客源
如果 Call4Van 做得唔好，或者無 target 到某個市場，咁你咪去做，但你又唔係咁
你咁樣同民主黨派 3 個人選同一區有咩分別，搶唔到本土派票喎

睇下樓主淨係覆打手

call4van

上次龍門比人屌上天仲敢搞

黃的台個台主背地裡2 3個月前開始搞緊apps啦，你唔洗同佢擔心，所有都係宣傳技倆
一開始打針 話隔離黃的圈提議搞apps別有用心 (實情係人地只係提議，佢就放大黎講搞到人地覺得果邊唔正氣，但其實自己1月就搵人搞緊)
其他野唔講喇，成個營運摸式好似傳銷咁

btw, 幫大家補充下，的士界而家都有至少4個台
黃的台 黃的圈 同路人 和你的

原來你已經po咗

咁你點睇call4van釣鹽水？

call黃的我就支持

係人都諗到應該咁，樓主係諗唔到定另有用心

其他人一路屌但又唔撚禁不推文回覆
好野

咁咪好事lor, 新Apps 攬炒gogovan

拿，你咁行呢，條路就死硬嘅

真係想賺，就target藍絲

改名做. 呀sir貨van，愛港運輸之類，有幾藍得幾藍

D車用哂藍色，平台轉做藍色，係藍絲fb page, 香討果d賣廣告

買個果籃，準備幾張咭紙，落換皮同武肺狗個名，一句早日康復，影幾張相，加句收益會捐比為社會付出嘅人，攪撚掂，d生果你食又好掉又好是撚但

咁先賺到錢捐比手足請手捉架

利申 讀marketing

統合晒4個最好

好難啦

同路人係受唔住黃的台壓渣而分出去
和你的又係因為同黃的圈有爭吵而分出去

你見個個整口罩就知香港人都係支那人
猶太人做生意嘅故事我中學老師已經有講

呢句真

agger
應該睇翻功能組別
就知邊個行業係藍
eg 工程界立法會議員係藍，我哋可以搞個黃色工程公司/平台，幫有degree嘅人考工程師牌，咁就會有多d黃絲工程師可以投票

商界係藍，可以搞個平台幫人入商會
etc

可能樓主原意係好，但成個平台同call4van 個理念，功能都無大分別，個名仲打正旗號係吸黃絲客，點解用gogovan 個堆會用你個app? 實際上最終就係分薄c4v客源。

做生意都唔奶共，你等執粒啦

同問

黃色經濟圈應該滲透到各行各業
就好似共產黨咁

大家睇下明居正老師點樣拆解共產黨嘅組織

呢D真係搶生意，搶第一樣就係抄logo
襯未開始拿拿聲改BABAVAN

我本身有做開份part time一個月平均call 40次車
可以同樓主你講下現實係點，討論下應唔應該將你個理念擺係其他行業而唔係搞call車平台

上年8月開始我淨係會用call4van，接觸過好多司機
總結佢地講過既野有以下幾點。

1. gogovan平過晒lalamove call4van所以係最多經常call車既客會用。做野講效率，邊間平，邊間多車，自然會多人用，唔係你俾多幾個選擇我我就要用你。

2. 就算本身工作要經常call車既年其實都唔清楚call4van係黃，gogovan係藍（唔好expect你係黃=你有上連登=你知道call4van係黃=你會支持）

3. call4van 過去半年並唔係多左好多客用

本身客已經少，你仲開多個平台出黎，會唔會連最後一個有咁上下份量可以打低call4van lalamove既app都俾你搞死呢，我唔敢講。但有樣野好肯定既，call4van最近半年先有啲起色，可以擴大業務，而家遇正武漢肺炎全港司機一鑊熟，你仲開個平台出黎，咁就變左自己人打自己人，你話「多個平台出黎俾大家選擇，擴大黃色經濟圈。」呢一句只係你一廂情願既諗法。

咁如果樓主佢睇唔明我講乜，係都要將開餐廳同call貨車平台兩樣性質完全唔同既野類比既話，我只能祝佢好運。

講返先，call4van用左半年我已經有好多黃底司機電話，基本上次次都係搵佢地，搵唔到就搵call4van（公司其他同事都係咁做）

不如你同gogovan鬥藍拎d錢去照顧手足，好過同call4van鬥黃啦

而家唔係一刀一叉，而家係得一對筷子，你有冇見過人左右手各拎一支筷子食飯，人地call4van慘到要送外賣，你仲係度搶客

唔賺錢做咩生意? 去gogovan做義工?

同意，所以我好支持樓主將自己個理念運用落其他行業，而唔係搞鳩自己+搞鳩自己人。

既然你唔係要爭生意又唔係要賺錢
點解唔直接同call4van個老闆傾下合作加盟同幫佢地宣傳?

你想食黃色經濟圈條水但又唔係搶同路人生意?
改呢個名真係引到藍絲幫襯咩?
我覺得你有矛盾

睇下功能組別
邊個行業係藍就去攻陷佢
eg 工程界可以搞黃色工程公司/平台，幫人考工程師牌，就可以投功能組別

商界就幫人入下商會咁

屌你老母呢個時候出黎搶飯食？
C4V 捱得咁撚辛苦先岩岩有罐汽水飲下

Call4van司機本身都唔夠做要做埋外賣，你又搞個咁嘅平台／ａｐｐ，有咩作用？真係幫到司機？

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

R爆頭都諗唔明點解唔係同call4van 一齊傾而係自己開檔新嘅
你開檔新嘅性質又一樣嘅一定係爭緊同路人生意架喎
乜撚野叫用緊call4van 嘅請繼續同佢地?
想攬炒?

認真怕你蝕撚死先提你你就當睇唔到
你死都算一陣拖埋call4van落水
同埋家長捐啲錢唔係俾你咁樣敗家
每一件小事都可能會導致好大後果
希望你唔會成為徹底摧毀貨運界黃色經濟嘅罪人

六成黃？

有四成已經偷笑

港豬、紅藍各三成

其實唔洗多個黃van 但同意整個黃色Uber 但樓主要小心法律問題

點解成個app感覺真係似c4van似到咁
連入面個ui都

點解唔用go4van

支持C4V！

死撚開啦 屌你老母樓豬 你一係同人合併 咪撚講到自己大義懍然 講撚到自己想擴大黃色經濟圈 但你又真係分薄人哋生意 依家真係乜鳩人上嚟講句嘢就係 老實講冇人知背後想點

衝出嚟爭飯食

你地不如join call4van la

佢點會join 佢想賺埋個份添啦

呢個真
藍van 台仲好

支持你哋想做多間公司
黃圈食晒藍圈個市佔

不過理想還理想
現實還現實
難聽說話都要講

人地符生捱左五六年
只係為左同行司機生活好d
佢自己就算養住老婆同個女
都不斷賣樓按樓係咁投資
仲要打多份工幫人洗埋車
捱到五勞七傷先有少少人認同

我唔係話叫你唔好同符生鬥痴線
但佢堅毅真係完美模範
既然依行本身就咁難捱
仲要有個慘過你哋既喺前面
咁鼓勵你哋都學佢唔好怕辛苦
唔好怕浪費人生
為自己理想
捱返十年八年
總有一日會得到認同
但要等囉

唔洗用腦囉
mock個app就搞撚掂
ui ux 全抄

不如同黃的台傾下有無機會合作仲好

坦白講，到依家仲堅持用gogovan嘅人會係黃咩？

喂 覆啦屌你老母 推推推 咁多人反映俾你聽 你仲扮無野？

「我要攬炒」唔係「我要攬炒黃色生活圈」
如果要涉足運輸
我寧願你搞旅遊巴生意同冠忠打對台

拿唔好話
好快call4van就會比人抹黑攻擊
然後

講左好耐黃的app, 冇人做
得個黃的TG台難用到死

樓主各有各做 唔洗怕比班黃衛兵屌
不過蝕錢就唔好了

我會用call4van, 點解唔煲起一間先？

不如送個app比黃的

連登進化到叫人創藍色經濟圈？好野！

黃衛兵真係好撚恐怖
得一間黃公司就一定要幫襯個間
開多間都要比人屌

師兄我建議你睇下我前少少既回覆

整個app俾黃的算啦

係咪又係龜頭bob攪果啲巴絲facebook group 啲分支嚟

應該要去爭藍絲陣營既market，唔係不停自己人打自己人

屌你老母 一定係鬼

Call4van 都仲蝕緊錢，屌你老母咁撚樣爭飯食，分薄客源，未做死藍店，Call4van 都死撚咗先。

你又幾撚好笑，你要排支唔係搞尻自己人囉戇鳩。

笑左

用C4V就可以

支持多個競爭對手無咩問題
連登都係靠高登起家

推啦推啦，屌你老母俾人睇下你條戇尻仔幾撚仆街。

司馬昭之心啦 打正旗號想迫死現有黃店，仲話自己黃

其實你知唔知點解當初連仔會創立連登個歷史？

屌，都攻左咁多年啦
唔爭在啦

其實無意思
無論gog定lala喺香港都係靠補貼
佢哋間嘢無補貼司機/用家都係唔夠爭

有野就講啦婆婆媽媽

原來唔撚知咩事又拎嚟做類比

屌依家你駁我又乜都講唔出 咩料

你新嚟咖？乜撚都唔知仲要屌人？

Google下都懶就講埋俾你聽
當初高登自己個app又垃圾
又要封殺HKG+，不停亂block會員
所以先有連登嘅成立

依家講完，咁你覺得你個類比有無問題？

又想消費場運動
食人血饅頭就行開啲啦屌你老母

on9 咁劣質自然收皮啦依你咁講
洗撚你條撚樣同call4van擔心

咁你有無錯？

有咩錯 你有駁倒咩？

用過一次CALL4VAN, 個司機主動講抗爭話題, 傾傾下發現原來係藍絲, 跟住全程唔知咩好直到落車, 可能咁啱啦。

不過而家武漢肺炎緊, 推出依個APP真係爭到生意咩?
同埋, 你個APP個名比較黃, call完車想claim 公司單其實會難咗

想問call4van有冇油卡優惠
gogo油卡係咪個個唔一樣

加油

同call4van督灰啦，佢哋知道會踢走啲藍屍㗎

直接支持call4van算啦
又黎互鬥

forum 唔撚係平台？痴撚線

成班同泛民無撚分別 同一光譜下踢走本土
阻我者死咁撚樣

淨係用樓主張圖同CALL4VAN比較app入面外觀其實唔似, logo就顏色似啦

你就真係戇鳩 無撚腦
多間公司叫搞鳩自己人

你不如諗下條產業鏈差咩，去補完佢啦

向的士個邊發展有得諗
貨van個面交返畀caa4van啦

講真人地自己都唔夠食，仲點分俾新人？點解咁做司馬昭之心啦

請善用不推文功能

咁樣私下deal難怪CALL4VAN 做唔起，個個都咁真係食屎都得

你呢篇只係重覆番之前講既野
你點睇到用gogovan既會轉去你到？
你又點阻止call4van既客比你挖？

不了

call4van 係咁比人搞

巴絲我諗起fb 果個page

Call4van衰在太少車
貴都唔係大問題

支持黃運輸

問佢點樣做大個餅而唔係分薄個餅佢又答唔出，一味話要推動黃色經濟圈，咁點解唔幫C4V做大佢？
呢間野好有問題，大家小心

一齊搞起Call4van做大佢仲好，佢哋一直都撐得好辛苦

寫個app出黎都唔容易 希望可以同其他app互補不足 target下的士uber都好

Call4van垃圾 每次都想撐黃call車
但個個都仆街開勁高價
嗰次call車程10分鐘 25件箱 開我600-1000
仲要串9我話我知上個司機開你1000蚊架啦 我600已經好平
車程咁短 無樓梯無傢私仲要有兩個人一齊幫手搬都咁貴
屌你老母我最後300搞掂左
垃閪圾人血饅頭

絕大部分黃店都食人血饅頭架啦，絕大部分黃店都冇上過前線，用前線犧牲做宣傳賺錢
佢要收皮嘅話，大部分黃店都要收皮，黃色經濟圈都要收皮

又話唔係同人分餅，但又唔合作，個餅就得一個，睇唔透

有無諗過呢啲先係正常價 嗰啲叫做爛市

forum 本身就係免費啦 洗撚用免費去拎客源咩
屌你 呢d蠢撚唔撚想再打字覆

仲有呢個, 和你車, 又係標榜黃色經濟圈call 車, 但我覺得好伏...

首先call4van唔係賺得少
而係捱咗幾年先開始有得賺
你咁樣整個差唔多款嘅
對你對call4van對黃色經濟圈都無好處

建議花d時間去諗吓
黃色經濟圈有咩位係未有人可以提供服務嘅
然後喺嗰個位入手

趁而家啱啱入局
未投放太多錢入去

咁call4van應該自己諗方法節省成本，做生意唔辛苦點得世間財

樓豬咁有撚頭不如諗過個生意啦
例如狗察局去狗屋既接送服務
班垃圾咁怕死但係又無限金錢
一定有得做！

開口埋口話自己黃就會有人信你咩，
有無良心香港人識分，唔係靠把口，
講到自己蝕住做咁偉大，
咁就咪係連登賣廣告啦。

call4van 又做左CONDOM
識佢老細 真黃

CALL貨VAN既司機都唔夠 重要黎多間

由2014年已經有過表態的call4van，
有單都想比佢做先

只會用call4van, 手足不如用你地嘅能力喺第個方面啦

欣賞你地有心
可惜無腦
意見就好多人講咗好多
希望你地認真諗下

利申會繼續支持c4v唔會用你地

蝕住做
良心生意 要支持

300咪做爛巿囉

做爛市好呀，消費者成最大贏家

啲老闆都係咁諗呢個時勢老闆仲唔係大贏家？
08年u grad得12k，今年得10k好正常

譚仔15k?咁你去做譚仔囉？一世唔好返office

條鏈就底層養頂層，個個都諗夾死10個8個低層冇所謂，然後夾死埋自己

我做公務員，關我撚事

有一批藍嘅都咁諗，我有外國居留權，香港出23條關我撚事，我身處香港就撐政府，唔好阻我吃喝玩樂就得

揸開車嘅就諗黨鐵加價關我撚事

唔介意貨VAN做爛市=藍絲=支持23條

同一個心態黎，小眾利益關我撚事

你同6,70年代中國人就真係同一心態喇
上綱上線

話你聽做爛市有問題，你就話你自己出緊政府糧，出面大部分人食緊屎你話關你撚事最後變咗我上綱上線

你仲唔知自己柒咗乜？